唔係幾開心,有無人入黎吹下水

做咩

感情野

點解冇人鍾意我

講黎聽下

唔開心

點解

屋企人係咁話我